Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 316 728唔好再沈默

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

動物節限定Q&A BY 姜明玉 巴打 UPDATED BY 無字

Q：比訂定比full呀？幾多訂呀？

A：比訂 (from 玩ht要做二等公民)

Q：揀左6隻可唔可以到時唔要幾隻呀？

A：唔可以 封email O左既product都要訂曬

Q：係咪4點前入隊定要排到呀？

A：你係果段時段內入到條隊比職員掃埋code就可以

Q：上午單 夜晚先去得唔得呀？

A：緊係唔得 如果唔係人地分派時段黎做咩

Q：錯名錯生日有無得訂呀？

A：睇情況 睇下個職員比唔比你訂

睇下你錯得嚴唔嚴重 年年都唔同標準

有巴打問左錯一個digit可以 名同姓調轉都OK

Q：X點入場要排幾耐呀？

A：太多因素唔會知

上年首日壞機就排幾粒鐘先訂到/買到現貨(?)

Q：幾點開始排先好呀？幾點截龍呀？

A：答唔到你

Q：排現貨先定訂先呀？

A：好多人都排左現貨先 自己揀排咩先

Q：VIP飛有咩分別呀？唔洗排架？

A：VIP係另外一個入口入，同現場買飛嗰啲一樣

10:15開始 首日頭500入完之後就到普通持票人

VIP未必快過最頭個班普通持票，不過唔使場外排餐死咁解

Q：可唔可以授權加埋自己訂唔洗重新排隊呀？

A：睇個條款係應該可以自己訂+幫1個人授權訂 唔洗重新排隊

Q：收唔收cash/master/visa/unionpay？

A：收visa/master/eps/cash

Q：有無得會場walkin呀?

A：無 訂1:4/1:6(會場五寶)都要預先網上登記先得

Q：有咩1:4 1:6現貨呀？

A：暫時知道既只有100隻Neon tech iron man同scarlet spider現貨 但應該會比頭籌人士掃曬 所以唔洗諗有無得買

我想問巴打們知唔知戰損Iron man幾號開始可以去旺角排隊訂？

排訂排現都好 排還排
記得排完同我出現
咁近你唔係唔黎下話

準備

3分鐘

get set

跑還跑，唔好仆街

好緊張

Lm

全部馬匹準備入閘

搖撚準備

又係呢個死炒狗
仲有個肥仔

眼鏡果個

好似跑馬咁

屌 又要跑

又轉，排隊去左右邊
現貨先要衝去鐵馬

咩情況

排緊訂貨 目測條龍唔長

現貨？？

現貨截未

希望聽日現貨唔會咁早截...

係

未

thanks

淨係想訂完貨就走

目測現貨區入咗二百幾

呢啲應該係現貨

截左喇

截了

完

截

白腿

現貨完

呢度應該都要2點幾差唔多3點先清得曬

CLS

現貨截左

好似多過琴日

好撚剌激走難咁

多過琴日
一樣09分截

日日咁早截玩條毛咩

琴日07
但我琴日企影相位巴打個行
黎面都係多一兩行
今日多左好多行

TG: taikooo
$1700
有既現場交收

訂貨好似一日好過一日?

Taikoooo 先岩

如果真係想排頭籌係咪要排通宵？

龍已截

Sor, 我係有人要就放

Hot Toys-Secret Base
1 分鐘 ·
由於Hot Toys香港動漫電玩節購物專區的排隊人數眾多，本司經已截龍，不便之處，敬請原諒。

現貨條隊應該5,6點先排完

多好多，琴日放得三行人

轉貼

抵死！死抄狗

咁都諗住打尖

又截龍 睇嚟4點訂野冇事了

咁即係訂貨都慢啦，琴日因為全部收銀做訂貨先咁快

上午訂野呢

灰衫黑帽金框眼鏡鬍鬚肥佬（黑白nike鞋）扮員工講電話成功打尖

真係當人係on9

同琴日一樣啫
未又係一早截現 然後訂貨快咗好多

有晒鐵馬啲人點樣打到尖?

未入鐵馬個陣

條死傻仔 頭籌都浪費埋

推

點打？扮識人？

後面d人笑到

又截

上年現貨都冇咁癲
今年做乜撚野

好好地嘅現貨區都變成個限量區咁

究竟有冇肥雷

結果成個hottoys係動漫節入面淨係開黎比人訂野同睇展區，一般人完全買唔到野
好既地方係就排會展舒服過排後樓梯

現貨區不如好似食放題咁限時啦

見到德鳩排訂貨

個女人好似之前係係相見過嘅炒狗之一

現貨應該派表比人tick買咩之後啲staff執比你比錢
唔洗個個都磨爛𥱊

已問員工 無雷神 無雙隊長

要幾多個staff先執到幾百張單？

為左執個小小 班炒狗咩都出齊

排到你咪幫你執囉 洗幾多個？
之前又一城搞Disney pop up store都係咁安排啦

同問

如果排現貨排到過左首輪訂重可唔可以去排

今日有幾多部收銀機做訂同現

6

佢大把part time 啦，行行企企玩手機

仲唔出，係咪等聽日

根本候活有心撚狗，講咩都晒氣
玩展玩左幾多年？咁都唔識安排？

唔屌？

開多2個啦，死侯活

希望今日發夢都見到大家
真係排下半場既睇下晏啲先去啦

其實現貨隊都算郁得快

希望仲有2日都快

我記得現貨
上年最後百係冇人

呢個我都見到
一路咁行前

現貨現家有無講過係會限一？

No

訂貨8個字 搞掂

所有新貨限一

屌唔切，太快

同員工講啦

係佢後後後後後

07:30到場外 10:45訂完 冇想像中咁辛苦

係咪on9呀 屌佢啦

你影上黎唔屌有乜用?

我都諗緊咩事 有啲遠聽唔清楚

上黎講有撚用咩on9

唔撚洗怕，現在咁多人

現場

點解前前後後會冇人知
大佬行到你面前都唔屌
真係冇人幫到你

訂貨好快

呢到訂貨

佢無 我排隊入場果陣見到佢係閘外

今年會唔會撚到最後一日
最後一日都好多人排現

頭籌9成都去現啦
你訂貨咁快

有巴打舉報左佢

如何？

未比人屌過？

已講，已趕走
多謝綠衫哥哥幫手

比人屌完仲唔搞搞佢咩

抵死

好波

我琴日頭籌淨係訂貨，因為比第一日嚇親，所以老虎蟹都訂貨先，點知琴日效率快咁多，依家諗起覺得浪費左張頭籌

好波 屌你老母啦插隊狗

呢位師兄係咪未去過pop up store或者排隊買過野

如果係排左晚通宵真係嘥左

岩岩打尖條友被踢走了
但可否del相保護返後面巴打

琴日7點到天橋排隊

抵撚死

thanks 巴打(如果你真係有mon po)

難得放假想買cosbaby

下次等佢就排到先舉報啦

4點個輪訂貨 幾點去到排好

Aroumd 3:30pm開始放人排

而家先諗 算啦

錯重點，咁大個口，好眼訓呀

個大聲公「Hottoys現貨區已經截龍，請勿排隊，多謝合作」

就快聽到有幻聽

職員追post既話請立即屌你老細老母
佢今年真係無腦係咪搞個展安排都咁撚差
想買野又好想訂野又好 真係欣賞同鍾意你產品既人要俾你當狗咁撚重衰撚過排後樓梯

呢個師兄做到嘢

想問冇VIP 730到會場趕唔趕得切rush去排現貨區

我係朝早訂貨
係咪只要3點半前排訂貨隊就得
依家排緊現貨驚趕唔切

分享下啲cosbaby 第一日去排

排左幾耐
利申 12個鐘

搵德哥先

Neon張卡有咩用

參考下
賤民飛
8:30到帳篷
9:00係入面涼住冷氣等
10:07入訂Q
11:02閃得

想問下各位巴打
今年第一次入 hot toys 動漫，
果時太緊張手快訂哂全餐，
如果聽日去到，唔訂某一隻得唔得的？

唔得

地區限定？所以有出世紙？

Q&A咪有答案囉

插隊狗有無話自己無做過?

員工信連登都唔信佢喇

10:00 開始排排到晚上10:30

On9 好心都咁撚大個人啦重做埋啲咁撚on9既野

最後買左幾錢係入面?

好似限2500 隻
每張卡都有號碼
同有uv

我都想要neon

都有少少肉既，但雞髀就自己食囉

3000尾，但好失望第一日勁多野無

冇野買都3000

其他無話無個啲不停補貨算係咁
上年1點排到4點 入到去真係好多都賣哂

唔開喇現貨

不過佢地啲員工都好好，一無就即補，好彩最後都入到最想要既燈箱同neon

sad,想買gg咕荀

應該每人限一

好！唔該你

買咗啲咩

原來員工有mon post

我屌哂你地老母！！！

請直接向高層反映

想問下各位巴打，今日4-730 ，7 點後先排會唔會趕唔切？

ching幾點去排先買到

可幫買，加少少水腳ok? 的士錢

首日排7粒鐘
次日排2粒
唉，浪費時間

聽日都打算排完現先再排訂，應該幾點到先可以做晒2樣

6點包冇死 加油

係 屌你老母 次次首日都被人撚既

首日可以早d玩都可以呃自己 但今年安排仲差過上年 dklm

今日無黑藍？

第3日 8個字

你在場內？

今日啲人一個鐘搞掂

大佬我排完首日隊
夜晚11點3
同時次日真係無分別

有預感史力加會出BD版

淨係tick左Im同ip
去到可唔可以訂埋rocket

第一頁

諗返起首日自己由12點排到8點 心理就有啲唔平衡

你仲搞笑

留tg再傾？

快到咁即刻仆出去先

仲要冇機會買現貨

可以呀 我成功左

你on9關員工咩事dllm員工一樣比公司撚

就算收到原價單都仲要比HT賺100
又一次柒左

我昨日去訂 都已經唔開現貨

不過算啦 你估排隊好過癮咩

又多幾張eva單

想要隻cos iron man mark lxxv

我想問下 頭500籌係咪唔分v唔vip，總知最早到果500人就係？

有無手足影下訂貨隊尾係邊

想要隻黑藍自用 有無ching可以讓比我
價錢合理就得

覺得好唔公平,侯活永遠都要第1日造勢

請問現貨巴打入面仲有冇7子同反應爐

今日有neon tech

買現貨我諗都唔敢諗
果時心諗 比我訂完仲有時間比我係會展行個圈 已經好滿足

邊夠人氣出兩款
覺得出隻替換手臂就夠

Eva 大家姐熟手技工 又快手又唔會錯
今日仲心情幾好添

唔該曬依家出發

見佢笑笑口

我首日夜晚11點 Sam 仲好好禮貌

Jerry 兩睇啦
上個月我拎DS 就咁啱撞正佢放lunch咁就西尻我
第二次訂紅黑+潛行就笑笑口同我傾咗兩句

上年A3 響又一城訂過yummi 單
之後都冇見過

Jerry 係咪即係今日eva 隔離部機個位？
之前響SB 經過佢手幾次都黑我面明明係真玩家

尋日排隊 聽到前後傾計話日日黎排現貨然後上網放 執埋執埋應該有幾千 好過番暑期工真係

咁你早啲拎貨嘅

排十幾個鐘得幾千仲要晨咁早起身搭頭班車
我返一日工都唔洗十幾個鐘

好撚sad排到咁都仲要玩少幾隻

9點到 賤民隊 快步行 11點多啲訂完
比大家參考

公道d 講，學生哥返咩工
可以日薪幾千

唔多人

THANOS 隻手套改左做無限手套?
咁仲有無返金色手套件?
我覺我金色手套靚D

首日安排垃圾啲
根本就唔應該做埋玩貨

下年真係星期一二下半段最理想 收左工輕輕鬆鬆入場訂

你講緊cosbaby?

多數都冇。你睇返IW Thanos隻手套手個設計就知。

講緊1:6

首日真係排撚到仆街

首日罰企到腳斷

可以 我啱啱仲訂返mark 47之前miss咗

見到fb有條友排13粒鐘無去過廁所 cls

我排左10粒鐘乜都無啊屌 野又無食

玩少隻

1:6有愛 玩少隻會唔舒服
Cosbaby真係比狗屌算撚狗一流

cosbaby不了

我覺得Jerry好好禮貌之前喺20樓訂貨講解得好專業

我真心覺得係 首日9點到 vip飛排左6個半鐘
今日幫fd排 9點到平民飛排左2個鐘

今日4點唔知可唔可以消化曬上半時段單

原價唔洗排都仲有得諗下，屌你又要排又要食炒都on9

我想問動漫節期間 sb係咪唔會上貨

今日有無開現貨區？

今日7:30到會展 319號籌
10:46訂完Evan單

想問無人tee個件衫係咪原創？

佢一時時，好搞笑

而家入隊訂要排幾耐？

見排到隻咁狗 本身諗住食炒算 有啲錢係要俾佢賺
但啲炒狗反而變本加厲

見到句返十幾個鐘得幾千
我就知道我答唔到爹

我8點3到入隊 10：59搞掂

有

？

我諗3個鐘內

暑期工 wo 巴打 一日有一千都好好 又唔洗做

不用

拉返埋venompool 同 普GG 都冇咩好食喎

動漫多人？

有冇人入咗去可以幫手買 cosbaby 每隻加50

排首日既真係慘無人道

今日好慢

聽日去排訂 4-7

有冇師兄入緊場?多唔多人？

想要頭班車去排/出去徵
唔想咁貴就玩少隻
勸你咁肉酸係度問

而家係講緊執埋執埋幾千喎即係排晒咁多日先幾千喎
以前人工同而家都唔同啦
返part time 仲要有冷氣涼 返工時間又正常
排cosbaby 趕頭趕命 又熱 咁多隻約出黎交收都一舊錢同時間啦我真係寧願返會展啦 又可以睇人撚狗 又可以睇人比人撚

仲以為真係連登有愛

hold到出貨 應該ok ga

昨日有人645 _ 732

想問下想去報失單要畀啲咩證明 同埋洗唔洗畀手續費

hi it's me

係有愛 但唔會係牽涉到金錢嘅愛

之前希慎個排真係有巴打原價代購
買個巴打都自動自覺話比返車馬費
所以呢度係真係有愛嘅 除左易d起鋼之外

有無師兄可以幫手順便買一個file比小弟

呢條友排現貨區
一開始同啲職員嘈咗陣
結果依家排緊最後一個

呢期難啦，排咁耐
仲要每人限一

今朝6:30起身結果都係買唔到轉錘隊長& 雷神

點解

咁我原意都係睇下有有唔炒又只係自玩買一隻嘅巴打可以順手姐
冇就由佢

希慎果陣好似限2定無限，但動漫限1難d幫到人買

原來限一仲以為限二

10:10 vip入
11:40就訂完
仲舒服過20樓

咁多位巴打 呢隻喺香港大概要幾錢

師兄我有spiderverse

我都係咁岩係fb搵到人+50買 life size
Cosbaby等log on 算

Cosbaby Spiderverse有無限一？

有無手足可以影下訂貨隊尾係邊
係咪多人過琴日

啱慳返入場費算

今次排到咁真係好難同埋呢批應該好多都想要

東尼巴有愛 原價幫我買 我都有比返車馬費 真係唔該晒佢

尋日hot toys應該袋千幾萬生意
都唔搞好d

首日好似係限2

1/4 普通版GG 爛過地底泥

有無巴打有訂貨隊update？預備出發上半場

過左1/8 唔知會點

因為冇貨

我反而中意普通

可以呀,加幾多,我在會場了

展覽區暫時關閉

的士錢

得返排長果面？咁應該好快

唔洗 你自己拎張單上20樓 話加名就得

有新野上架？
肥雷

有巴打要了 sor9巴打

係動漫會場排隊加名就得

收到email 但係QR code 個到 顯示唔到空白左 但係下面有行 數字 有無人都係咁

現貨隊排成點？晏啲嚟有無機？

無嘢啦又見到截咗

我有時開都冇個qr code 但有時又有返 唔知網絡問題定點
但巴打照show個email比職員對應該都冇問題 佢哋自己有得跟資料check

有現貨即係訂貨慢啦

聽日4-730, 但我五點半要走有野做
我要幾點入去排先可以五點半走到？

點零兩點排自制下半段龍

啱啱訂果陣叫個staff幫我拎

我都係差佢同肥神想買屌...

根本去會場買cosbaby就係玩鳩自己

等遲啲rb sb 買囉

而家食炒 隻85起碼都1200

而家條隊消化成點？

1354 仲有黑藍

叻仔

果條Aquarius都係炒狗黎，有開post幫人代排隊tim

佢自己都係炒狗

比首日快咁多

我見唔少炒狗係到等人多要，人地要一隻又唔hold比人，當人地買左其他先再問返人係咪要 我買燈箱就係咁，好在朋友好人

唔怪我啫住人唔放，又批鬥又盛

唔怪得*

今日戰跡，好彩r到前後吹水幫買多款，再幫fd買到唔知係咪其中一位巴打，但感激不盡！

真心朋友

有無巴打已經企定定等緊4點放人入訂隊

仆街，唔知原來要印埋QR CODE,邊到有影印3:30前

除咗第一日之外 其他都入唔到去之後
已經放棄咗 等緊食炒
想買對85加Rescue 同我訂咗果2隻一齊擺
肥雷都好想要 但展區入面有隻肥雷baby仲靚
唔知幾時會有

琴日有人用電話都得

頂 得既咩

幫人訂？

係，幫frd訂

你有印授權書有身分證ok
QR code可以電話

個staff仲要話：你仲有一個鐘時間

我屌呀

我都幫我個frd買，而家佢d單係哂我到，我可以做d乜？

咪老點 要影印

拿 啲staff個個都唔同
琴日試過得
有人唔睇身分證有人睇一樣

寫到明
屌乜春

我肯定候活條仆街聽日會出肥thor

算啦都出左場外，盡力趕

少咗個朋友

你朋友on9 叫佢自己諗掂佢 你冇義務咁樣幫佢

幫唔到佢訂，我自己都訂唔到，我地同一時段

冇睇ID卡+1 啦啦聲掃完QR CODE比錢走人
講都冇講幾時派

自己訂唔洗印
訂自己算la

今日上午條隊消化成點?

灣仔圖書館印

早知去博大霧

六寶原來冇折
仲諗住慳幾百蚊

順路 必到

我前你少少 巴打

一定唔得

當年會展mk7..初入坑第一隻

咁快??

多謝巴打,好彩你話我知咋

放姐

會分開左既 你地自製太長佢咪要早啲放你入鐵馬

成功進駐第一排坐位

我早段wor 係灣仔行緊黎 係咪唔會排佢地後面？

唔會

問howard拎證直接入去買

極速 identify cd rom大法

呢條友仆街仔黎 之前叫我平放野比佢自己
玩 點知轉個頭賣貴兩百

其實係咪大多數禁5寶都拎黎炒

炒家入貨

如果哩d 價收到，我都唔去排

求下你地訂完去中環 香港要你地

唔該晒

記得帶遮 預備落大雨

條撚樣想低收高放

1. 唔得
2. 我頭籌後面排排到1430先買完
訂貨我諗如果現貨隊清左會快好多既

一見有人徵單
班(小炒家)驚死放唔出 PM PM PM

小炒蝕硬

仲有錢賺 我屌
炒得都炒得樣衰過人

好撚柒 無錢學人炒

都岩既 蝕100都好過全蝕

驚就咪禁啦
冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽

想請問今日有咩現貨cosbaby買
有無肥雷 美隊對打？
排左頭兩日都無好sad
真fans 可用WH Dr strange換

無

4-7:30 幾點去好

大把傻鳩俾人撚係抽先有得訂

已經坐低左等放龍
太早入黎無乜野睇

越遲越少人

炒就炒啦

會唔會截左現貨
跟住又開番

可以排定架？

應該就唔會

Lennon Leung都係炒狗黎 不過係炒得無咁狼 合理少少價錢
之前同佢交收過幾次 真人係一個超細粒短頭髮帶眼鏡次次孭背囊既女仔

出發中

希望趕得切入隊

開左條Q可以坐低等下先
不過都係等到四點先開波

係咪有職員會企龍頭？未去過聽日第一次

沿路會有人指示你去邊排 我都係第一次

現貨隊清哂

首日戰役後啲職員由1分升到4分咁啦

有普版加大燈相唔想入

60xxx飛

Btw 授權唔比eps 同 信用卡
琴日我焗住出去禁錢

授權用到信用卡喎

???真

Tap&go都用唔到
又要出去襟錢

咁咪好多人要出去攞錢？

唔撚係呀？
岩岩先入去排訂

係咪動漫節賣唔夠飛

買左兩次動漫飛

深潛左啦唔知轉左邊個ac
仲有留堂黎唔到呢排都少見左
可能搵夠想比其他人賺下

入到隊好好彩，下次會睇清楚EMAIL

買一送一架

現金大哂

靚女要調教
炒呀啦

明早9:30出發訂野應該唔會排好耐

食開60路

有個和服女訂

唔撚開嘅 吊高黎賣死臭雞

要

點解我見親都係偽娘

hehe

跟隊 排後要

擺埋一齊不知幾正

淘寶有燈箱買啦

同呢d仆街交收 一蚊都唔撚會減比佢 反正都係拎黎炒上炒

GG/DP真係橙

戴cap帽有櫈果啲九成炒狗嚟

前日見觀塘log on有現貨

今日兩隻都有wor

細燈箱+爆地ironman原價幾錢?

各位有普通版1:4 GG既
如果怕賣唔出
可以拎黎英國賣

$538

首日好似唔止 D價又升返

咁都要伸手你智力有問題？？？唔撚怪你智障！！！！

呢隻85 咁高質 預料之內啦

高質+極難排

又係你條無朋友既傻西大魔王原來改左名

明天請早

上次屈完我炒狗 俾我收左皮
就好耐無再見到你了 都幾掛住你

食左成1300首日炒單 我都冇咩怨言老老豆豆

請問愛國者夠唔夠換85 1.0

好想知，出貨會升到幾多

Thx 原來圖有價錢細到望唔到

謝謝

首日排到咁 唔升就假

想請教下，抽到10:00-16:00時段訂貨，有無tips幾時去排最快搞掂

where

冇

搞乜咁多人都見過佢

Facebook姐

今日1點去到，3點訂完

炒狗死全家 我知你有睇po

叫我？

我想淨要燈箱

排隊排到聽到出單聲好開心 我係唔係已經無得救

候活見字可唔可以放vip排現貨
朝早等到依家單都未掂到

平

排得咁辛苦 算啦

新入坑 想問呢隻係咪得單眼頭雕
但岩先睇展區見到唔係單眼

唔係

比佢啦屌 唔想排

會唔會一野比人掃哂

炒家：

Fb交流區有個post 有人會定時更新派到幾號 你可以搵吓

隻野咁靚，升硬啦，如果1/8 又要搶先有，之後又唔開WALK IN ，一定火箭

右邊個粒算靚仔架啦

笑左咁樣冠軍

話說展區開翻未有冇新嘢show出黎

1/8 之後應該唔會再有Walkin啦

而家啲賣家興「俾訂金以免放飛機」？我落咗訂佢放我飛機又點計

其實係你唔俾訂啲炒家邊夠錢買

無開

八千蚊 cash 又冇，信用卡又冇，next year baby 啦

發達大計
原價收 一年後
+1500放

又係呢個大炒家

又要炒又要驚
好心佢唔好學人炒

活在自己世界真可憐！！！！！！！！！！！！！！！繼續伸手吧！！！！！！

可能今年會有呢

首日加$1800應該得

升到咁快，真係好賺

其實我同你又無仇冇怨
自從我貼完自己間房個玩具櫃
你笑我一層擺四隻擺得迫之後就一直咬住我
一直屈我炒家又盛 又成日無中生有作故仔
Fb又成日截我啲賣買post圖 唔知做乜
半年啦
施主 放下屠刀啦

首日個戰場 玩足全日
再升都唔過份

我抽到個隻都放咗俾個朋友，因為佢抽唔中

排首日個d抵比佢賺既 唔係人排架痴根

其實我真係覺得你幾慘 發自內心
唔係笑9你 唔係串你 我只係覺得你份人做得好無謂姐 係連登屌黎屌去有咩意思 又無人識你 又無人識我
屌黎做小丑俾人睇 引人注意？有乜謂？

我原價放俾佢架，咁我自己又入去訂隻iron patriot

係！！！！你慢慢活係自己世界入面！！！唔好走返出來！！！很危險！！！！！

咁你呢個朋友真係唔話得

伸手黨講到自己很正確咁！！！！！真係唔笑你智障都唔得啦！！！！！！

大家嘻嘻哈哈 開開心心傾下玩具唔得既？
係要成日衝出黎屌下依個屌下果個
以為自己高人一等咁就算俾你好另類好特殊又點？

咁幫下朋友佢要番工入不到場，佢就話俾張VIP我入場

我真係對你r哂頭救命

岩呀 排左咁耐都原價 真兄弟

伸手黨柒左就道歉啦！！！！！！！！！！重死撐！！！！！！唔洗轉移視線！！！！！！！有比負評的都有眼睇到你有多柒！！我無以為自己高人一等！！！但點都比你呢個智障人士高

個表演幾正

我同佢講要排好耐，佢就話俾300蚊我飲茶

你條友仔除左攞踩人屌人攞存在感
仲有咩作為

隻膠7子愈黎愈平

唔好撚再講首日
自問排後樓梯都冇出過半句怨言
個日真係排到懷疑人生

半價都要惗惗

嘩終於原價放左隻黑gg同1:4gg

傻豬先買

買番去擺又真係諗唔過

我真係對你個伸手黨r哂頭救命

個包網係靚既

包裝

吓 花園街級數喎

近睇真係好撚柒唔係講笑
重要係膠

做乜呀
未來半年你係咪要稱呼我做伸手黨？
都好過屈做炒狗既

仲要無得玩先係問題

why not both

兩樣佢都係！！！！！！！！！！！！

大量義士去左會展？

包裝我覺得唔差
但隻野就不了

是但啦 無論點叫 我都ok架

著燈就咁放遠睇咪靚囉

就咁睇官圖好似OK喎
實物真係咁差?

你用85 2.0換瑤現黃6?

實物係真係好膠，唔知點解值成千幾蚊

未去到好差 但一定唔值呢個價錢

唔係話好差，但唔值個個價

我諗住睇下咩價ja屌
佢咁offer我唔洗等兩年就有得撚好心動

唔敢想像歐洲價

讀心神探

你覺得值幾錢

唔撚明，點解頭幾日仲有人為呢幾隻野食炒

今日買左比個FD
我地拎上手個個都話買多隻cosbaby好過

早買早享受

排左個半鐘 訂完已走

訂價已經貴，仲要食炒，仲要隻野柒既

突發！大量義士進入會展，就動漫節首日hottoys 安排失當一事作出圍剿行動

4點已走 好爽 首日唔駛唔開心 起碼你地早好多玩到

搵達狗

你地出門口，巴打請問人流如何?

我寧願訂千幾蚊個個反應爐好過

入左膠7既大家唔怕
寄過黎英國賣
實有賺既
你睇

你幾時帶d貨番去賣

個arc reactor越望越冇愛

現貨個個，定訂個個

我托朋友係香港訂既
全部都有愛
無諗過炒

即刻回血

現 望落覺得膠膠地

一袋袋cosbaby咁買真係望到都覺得肉酸

覺得現果個無咩紀念價值

咪當超人變身器

都唔知搶嚟做乜
遲下有現貨

今日咁撚多垃圾開哂聲打機睇戲

係 所以想睇下有冇人收留佢

唉屌 訂嗰個真係高質好多

岩岩係fb睇到有人講開sdcc d lego 人仔
要排5粒鐘先有，所以先炒到7000蚊隻
但我地，排7粒鐘，係爭比錢候活洗

想問下有冇巴打知邊到會有呢隻Cosbaby賣
第一眼見到就好鐘意 但上Group又唔見有人放

睇黎你係我附近

咁你有無屌柒佢地

想睇遲下sb多貨到無人炒價收
等睇班sb （傻逼）柒住原價放

星期二港鐵罷工,之後又話有全港大塞車
係咪可以唔洗去排

呢條女⋯底褲屎忽都露埋，今晚陪老細

［member] 巴打諗住幾點到？ 睇黎down定幾套戲先掂 [/member]

唔好用蝗語好無

相體咩而家from FB

矮漆毒唔敢

條褲都唔知有冇洗
咁多年都係呢套,次次條女都唔同既

今年候活好撚醒
日日截
每日擺小小貨出黎
咁就日日有人排
日日都可以造勢

傻你老母逼

我只係見到venom會原價放
其他款我就真係見唔到有原價放啦

收完即放個條大炒

痴線

下一步就叫你影條J比佢

港鐵罷工既話 除非你前一晚去訓機

你還有對腳

原價放Ip deadpool roxket ,3隻一齊放
有無巴有興趣

早一晚去
又或者通宵巴士

想要ip

呢條女咩名有冇多圖

HT唔值得我為佢訓街

Ig

掉轉，呢兩日觀察得

人造人唔J

又block 一個
死大陸仔

當初只為85, 我睇都無睇，1:6禁哂先
真玩家

真玩家點會放

又再重演mk4既劇情

我睇下8月1搶唔搶到先
依排無咩心機去睇ht 尋日都無去訂

見過d會+20/30 放, 每隻賺小小咁

我好興奮呀 聽日終於可以比錢猴活駛

聽日4-730 85,IP

今年落坑 已經5張單

屌

想睇底褲屎忽

Taxi Chan

排左首次日動漫 訓左14個鐘 多謝猴活

屌你老味 佳亞

比d動力你

等我平衡返
條腰可動性存疑

唔好再打啦.jpg

粒豆

有我見動漫節啲阿叔影Hot toys係成部手機貼住塊玻璃影學到野

你有冇普通85先

靚d？

動漫節啲阿叔影Hot toys係成部手機貼住塊玻璃影

7仔擺係格納庫真係曬料

我都唔知所以想問下有冇巴打知道

本身想入去睇下改左啞色嘅實物丁下，但排完現貨同訂2條隊，見到睇display都要排3行鐵馬就放棄左，唔想再排隊直接等派貨算

廢事反光

新post

加入吹奏

擺太遠影相會俾巴打 zoom 埋個倒影度

唔會反光

快d派埋wm4同mk7

1001